求樓上鋪推介（衣着）

近排開始留意自己衣着 唔想只着U記衫 有冇巴打絲打分享吓啲樓上鋪 歡迎討論 男女裝都得 交流吓

第一次開post

GU

但點解要指定係樓上鋪

樓上鋪=淘寶

想試吓啲 例如H&M，U記嗰類大路牌子 以外嘅衫褲 樓上鋪好似會好啲

認真咩咁octobol呢

樓上鋪 你要咩style先
可以走文青 可以走復古vintage /工裝
H&M同U記就大眾款嘅 樓上鋪多數有個定位係度

咩style都可以 想試吓唔同style

lm